覺唔覺d 騎師名好型？

典型香港改名，
男既叫家俊
女既叫嘉欣

但騎師d 名就型好多，夠晒瀟灑
Eg 潘頓！
韋達！
莫雅！
巫斯義！

好撚型

梁家俊？

呢個柒左

郭能
下下鞭真係好似割撚

范義龍
靳能

屎卓豐

岳禮華
btw利富

最鐘意既名都係杜鵬志

莫雷拉

李寶利

李寶利 田泰安

陳冠希

蔣嘉琦

莫艾誠
莫雅
戴圖理

柒撚過狗

蛯名正義

榮受憲

黃俊

杜利萊

最型我個名

覺呀
星期三睇好邊隻呀？

利敬國

柏兆雷

柏真